中國願發起《全球數據安全倡議》 同美國Clean Network爭

實係信你啦

冇安全嘅地方發起安全倡議

內聯網

translate做英文send 去twitter 到啦

仲要倡議咋 倡議左會做？
中國憲法入面寫住宗教信仰自由都唔跟，會跟個倡議？

做鷄倡議貞操？

推

劇本

簽左安全協議
大家假設相互之間係安全
可以交換數據
其實係中國拎人數據

太監教人扑嘢

防火長城

簡單講 支那會係就輸既時候用和解手段去重整旗鼓。
得勢就不饒人。

所以支那一直都係作戰準備。
反而香港人慣左做經濟動物